今個星期日沙田遊行大家一齊嗌寶礦力！！！

寶礦力！寶礦力！寶礦力！

我覺得focus返五大訴求好d
寶礦力不如等將軍澳先嗌?

一人一大支足矣

唔好玩膠，集中宣傳訴求

依加出黎玩定遊行呀?
大量義士比人拉左
天琦仲坐緊
五大訴求都未爭取到
班狗keep住對市民施暴
我就無心情出黎嗌寶礦力

over 左...

大家個心態要調整好，明明乜都未爭取到，但呢排越嚟越多人玩膠

太高調都唔係件好事, 集中番訴求啦.
去沙田之前記得買定支寶礦力先搭車, 去到先買好大機會無貨

你自己屋企嗌爆佢喇

拎住俾記者影就得

傻夠未

咪on9啦 一陣啲鬼佬，蝗以為你集體參加寶礦力馬拉松

做番五大訴求啦！
寶礦力留番黎飲

我無野講

焦點應該係tvb收皮同5大訴求

沙田人留名

你咁樣會反效果好無 得閒買多枝已經夠

唔需要嗌，身體力行帶住一支就夠

光復上水7月13號

一陣比外國啲人見到以為寶礦力function 支持都唔係咁玩 拎枝去行住飲就夠啦

sorry 大家輕佻左